工程JJ-點解terminal sewer manhole要用double seal cover

如題
唔好講因為特別臭

防漏
有毒氣體
易燃氣體
同臭味

事實真係

咁public sewer 啲manhole又洗唔洗fresh air intake
DSD唔見有Standard drawing for public sewer manhole

咁single seal cover係咪gg

terminal 同 普通sewer manhole 既分別

terminal 累積集臭氣
但public sewer 啲沙井transfer 去sewer treatment plant 又洗唔洗double seal

唔識答你，我做機電 基本野就知

高手召喚